如果可以預知世界末日，你會喺嗰日預早幾耐去返工？

預早10個鐘 準備去屌柒個腦細

我會直接喺公司過夜
將我餘下嘅生命全部都奉獻俾公司